[懷舊][慎入]吞食天地ONLINE (強國收費版)

遊戲係月費既:一個月$27.8人仔
注意:首次月費需要支付2張500點

點數購買方法:
支付寶

淘寶

288 HK

掛機方面:完全無需要用自己電腦掛機
可以使用Google Cloud Platform

注意:只需要用手機REMOTE返入去就可以做Setting
完全唔需要開電腦

升級速度非常快，我開號十日左右已經一轉120級

官方網址:

DOWNLOAD主程式可以用我既MEGA:

有咩唔明都可以入RC黎問我(我地目前有6到7個巴打已經加入左)
RC:26900268

注意: 呢個伺服器由2003年開設至今，為原始版188版本，非完美版之流，適合懷舊老玩家及新手遊玩。

如果想玩騎馬寵物，請到完美版。
此版本無任何騎馬寵物

另外，由於是收費版關係，所有道具及裝備都需要由任務，合成或活動所得，金鎖片將星亦可由遊戲中獲取。無需支付另外抽獎費用

PISH

岩既要支持 錯既要反對

吞2好玩好多
個陣成日刷50紫
有次用左900m同人買華雄
開心左成個月

吞2，不太鐘意佢畫風，GAME係唔差既

吞2畫風真係唔知點咁

畫風係偏卡通化左
所以多左唔少小學雞玩(姐係我)

卡通得太過份 ，有試過玩下，不過玩左一日就DEL左驚，畫面太難頂，小學雞就還好啦

佢吞2如果好似吞1咁 整多d擴充元素就好了....

補充: TG谷

推

PUSH

好有興趣 細細個唔識玩 on99係界橋企 好想學

大把巴打用下面教你玩，放心

RC有人啦

好多巴打已經加入 仲唔快d呀你 仲望喎

如果係吞2就好喇

個google cloud platform唔係好識用
有無教學

吞2..執柒左佢啦

召喚樓主

有，上RC慢慢教你

RC有人，歡迎入內提問

DODO用唔到

入RC教你

童年回憶，想當年用貝貝

仲唔黎一齊玩

Push

其實長期掛機有咩咁好玩

你可以手動嫁

好似仲有魅力無雙好似叫

EXBOT

掛機係為左升lv 入game係打交打活動解任刷下野
不過算啦你講得呢句好明顯完全無玩過

想問下 掛機可以用手機app?

一諗起要開5隻角就放棄
雖然係回憶 好想玩

可以

搵多二個朋友夾份咪得

用手機就掛到?
電腦都唔洗開

開個vps裝掛機，之後手機remote入去

Like this

做任何setting同check進度都無問題，又節省電費

目前有10幾位巴打加入左，仲唔快啲黎一齊玩

過多兩星期入 不過唔識玩
剩係用一隻人 其實得唔得

單升可以練攻人，不過升得慢

5開 咪好重皮?

咁可能單練既😂慢啲但平

再快啲直接收個號，都係二百左右
二轉二百級

你地會唔會入game打塔個啲？

緊係會 五人五號

點解唔會 呑食就係玩活動玩刷野

有幾重皮 30零蚊一張月卡咋咼
一個月都只係百幾
免費服洗左嘅零頭都唔止呢個數啦

搞到我好想重玩 我個時好似玩到火箭隊6x lv就無玩
Btw 係咪殘體字？

Game入面繁體

外掛就殘體

2張500點 係mycard?

游龍一卡通

購買link第一版就有寫

RC有人

兩年前重開完美版玩到一轉200就賣左

點解佢地有個吞食個sources

想買個ac算

如果我有個source ,我一定host 番個
另改到容納到1 萬人online

其實而家重寫一個都唔難

買個AC 2舊到
打活動可以同人夾，完全無問題

，巴打好勁
如果可以開埋啲地圖就好啦

可以係邊到搵 巴打教教可以嗎?
咁多吞食 驚買錯

係咪逢星期日都有咩得打果個咩樓? 打到13樓有七星刀/面具果個拎

係咪同以前一樣要刷召10 又要玩朱西亮/司馬召10?

睇你隊人勁唔勁姐，有啲人直接炸過去都得

你想買號就要入QQ群
QQ群:157772774

一係就上17173論壇

唔勁就要靠召10，不過召章刷就有，召10一啲都唔難

果個係舊版黎
新版而家18層

記得仲要打埋天界D人
其實抵唔抵玩?

抵都爛，章自己刷，金片自己刷，將星修行
咩都靠自己，但裝都要自己合呢個就窄啲

記得細個玩果時,掛幾個AC,係1隻主力
另外果幾個,係1個水法同主力一齊掛機升LV
跟住另外果2-3個就係去掛礦,跟住係咁合合合
合符,合裝咁樣

無錯

一定掋架

點解升得咁快?
有x倍經?

ac都開唔到
要咩身份證
巴打點開ac?

強國身份證，你要的話入TG我比你

老手熟路一定快架
要x倍經先快得？

好驚自己唔識掛機 準備玩住兩個AC，求各位教路

兩隻太難玩
個個都一隊架巴打
入Tg 夜晚入Rc 有心玩自然有人教架啦

入TG問下有無巴打單飛緊，夾份掛

個個都係開5隻?

係因為所有free ser只有收費ser既三份一經

後期無5隻一隊好難升lv

6隻最好

其實想平就一定係夾朋友玩 幾個人一人一個or二個，打塔又齊齊打

真係童年回憶

夾字難寫 本身fd底另計
有乜野大小事一話拆夥全部企哂係度
百零蚊一隊人 算把啦

已經廿幾個巴打加入

仲唔加入打越南仔行列

巴打可唔可以教下點用gpc 掛dodo
佢係咁彈error 339

可以 ，入左TG未？

tg 谷條link 用唔到

入唔到tg -,-

條link用到的喎
一係你加我TG @ws04220042

問一下最基本要開幾個人？
一隊+1修行？
修行咪要修好耐先有將星？

將星呢啲修行半個月就會開始有出，我而家修左一個月多啲已經換左十個將星了

聽日加入
聽日先入谷

無問題

諗過都是冇時間打活動（輪更撚）
齋掛又唔想...
都是算了😭

唔緊要

點會無時間丫
咁多巴打係度玩
總有人得閒開去打

推推推

懷念以前守城攻城😂
俾有錢人用青龍屈🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

五隻人差不多敏，不停箭升lv

而家呢邊召章多到周街掉
返來完夢囉

開5隻人係唔係要5000點

第一次的話 係
第二次就唔洗

已經廿幾位巴打加入了
其他人仲等咩？
寧願玩免費伏俾d商城吸到你on99都唔玩下月費伏？ 乜都刷得到

24位巴打了

幾年前無玩，不過每隔幾個月上去睇一睇費是被刪號

舊新月1玩家留名

Go

我都算係第一批玩家
以前玩金庸太多外掛轉左去玩吞食

係一出就玩
當地多人到呀,成班人過橋都過唔到,係主城求人組,一入城成部機好撚LAG,當年仲用緊廢機,人地過完幾個畫面我仲LOAD,成日斷線
諗起都好好笑

唔想破壞呢個畫面,唔想入到城乜撚野人都冇

我當年打ONLINE都係求吹同人傾下計,無掛外自己同人玩下

依加仲有冇, 或者類似既GAME?

垃圾天師傅

仲有冇人玩緊？

界橋真係經典
不過細個唔識玩 玩到7x lv就冇玩
想玩返有冇人帶

入tg gp
有大把巴打會教你

月費完仲要買點?? 不了

唔係
月費完任玩

同國際版係咪同一間公司?

仲有無巴打有玩 想試玩下
但見佢官網有乜鬼消費活動 比完錢仲要入回
同埋係咪要用dodo掛機 仲多唔多人